有冇人睇緊now聽到丘健威成日講錯球隊名？

應該係列斯又講錯左修咸頓，聽左好幾次

now 個班算高質 起碼做足功課
你睇下有線個班(except 劉舜文 ) 就知咩叫差